其實跳閘定係和你shop對mtr傷害大啲?

和你shop

跳閘

Mtr係賺上蓋物業錢為主

用綠卡好方面 唔洗跳

裝修MTR

拆閘爆幕門最大

和你shop處理得唔好分分鐘變又一城

跳閘有機會比人罰錢，抵消左好多

引龍心出黎最大傷害

肯定係和你shop
跳閘捉一次夠頂二十至三十次跳閘

咪玩啦
當你一程十蚊
要五十個人成功跳閘無比人捉先叫打和
但佢只要捉到一個已經可以抵消五十次
你話傷害大唔大
請人捉人果啲咪最多加埋幾百萬
有冇佢日常開支既0.001%

車務收益黨鐵WFC 但租務收益佔利潤超過8成
其實封站最傷唔係無人搭車 而係車站舖位同相連商場無租收

又二揀一謬誤